今日將會判大聲公襲警案

source：now新聞

黑警用紙造？

應該係用綿花做

心係黑玻璃

耳膜穿左未??
在場咁多人都無事點解黑警就有事??

對耳仔好撚敏感?!

狗聽野 同人係唔同嫁

罪名成立on9

成立左

玩撚完
我講香港

戇㞗 咁都得

罪名成立..

有險可守

on9

痴撚線

好撚on9

Cls 上訴啦 屌佢老母

仆街 以後好難再出黎擋狗

用病毒襲警

完善法治？不知所謂

罪名成立
香港法治
沒有最on9 只有更on9

cls, 一定要上訴

呢啲咁嘅官死左都唔抵可憐

法治？咪撚玩啦

OMDB

屌啦，啲賤種成日喺住宅區開mic，又傷害他人身體啊？

下...

屌

on9啊

邊撚個官判 交佢個名俾美國算啦屌

班黑警用雷射燈又點計

Cls

法治？人治？

班黑警係法律之上

狗治

r撚爆頭

其實佢地啲指揮官個咪仲大聲
離一離題 歌手開演唱會係咪可以成萬人告佢

屌你老母 以後大聲少少講野就話你襲警

如果係咁 班撚樣日日襲擊市民啦 係咪可以告班陷家剷呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁計落，運動會啦啦隊都犯法啊

慢慢大家就會麻木架喇, 到時尋孕滋事乜乜77都當係日常

屌佢老味 一定要繼續嘈

CLS 狗治

香港法治